要對準目標

六月至今，當權者做左好多野令我地處於水深火熱之中
裝潢交通，商鋪，基建，受苦只會係我地市民，d高官，落order個個會幫手搞番掂咩，唔會！咪又係叫d基層員工幫他們執屎，通宵工作，破壞港鐵會阻到d高官出入咩，佢哋出入都揸車，點會有影響
反而只會令外國報導/遊客以為香港好亂，示責我地，明明我地係受苦的一群，我地要令所有人都知道香港人仍然係好理性，係好安全既地方，呢個係我地既核心價值
宜家好多外資都澈左去新加坡，又被人發旅遊警示，跟本係坐收漁人之利，難道我地要眼白白要睇住自己辛辛苦苦建立既野，供手送俾人？！
香港人同內地既唔同係我地係食腦，靠智慧取勝，係文明的一群，過度既裝修，私了，咪搞到我地好似俾大陸同化左(用血腥和暴力)
俾更加多機會班黑警,無能政府做我地黑材料

攬炒香港對林鄭根本都冇影響，她都搵埋不少，唔做特首，咪拎埋d錢去其他地方過世界
到時受苦只會係我地呢班真真正正既香港人

所以，要爭取，但唔係用暴力，而係係世界不同大型平台發表言論，對他們施壓